怎麼隱藏我的悲傷 失去你的地方

我會發著呆然後忘記你

接著緊緊閉上眼

想著那一天會有人代替

讓我不再想念你

唔會架 我呢世都會咁掛住你

你還愛我嗎

佢話佢愛我架

佢都話愛架 佢唔會呃我架

但我呃佢呀

你做乜呃人

我仆街

又叫春 又軌跡

春叫用來叫的

春天要來叫春

我記得佢第一日見就話想嫁給我

有冇睇周杰倫演唱會😭😭

與其浪費時間叫春,不如有膽d求轉變啦,否則你一世都係咁1

巴打始終要釋懷下嘅 只要唔好一味叫春原地踏步就得啦

胡定欣其實你係咪有mon post

我到宜家都仲好想嫁俾佢

有呀 好貴 你呢？

姐係快d 去溝仔？

唉 但其他方面都愈黎愈頹

我咁岩見到咋

FD買到680😂
不過果場冇唱安靜☹️
你呢幾錢🤤

真係咩 咁容易召喚到你

我買左黃牛 無計啦 我真係好想睇
一陣佢屎忽痕退休 我就無得睇啦
我果場都無唱安靜

周杰倫fans

佢真係好正呀

失戀聽會喊

日日都失戀

遲紅啊 我要死啦

做咩死呀？

好想失憶

發生咩事呀

我已經變了 但已經來不及了

最美的愛情 回憶裡待續

你無聽過有人話 個結局可能係hebe 同姐倫生左個仔咩
無野係來不及ga

但他已經離開了

捉佢返黎啦

汪汪汪

捉唔到架啦 無謂勉強人

?

咁下個更可愛lo

也許只能如此

明知愛這種男孩子

你仲未放低你嗰個故事嘅男友？

係阿

就黎成年la wo